頭先搭小巴終於感受到美極既威力

當我滿心歡喜諗住追到架小巴
上到車坐低左一陣
條氣都未撚抖順
突然有件短裙肥婆坐落黎
成張櫈震左震
嚇到我果下個心離一離
同一時間佢隻手壓住我左手

咁我咪好禮讓咁坐入小小
廢事俾佢壓住我隻手
丫屌 點知佢得寸進尺
隻手起勢咁郁 係咁撞埋黎我個身度
嚇撚到我立即有幾入坐幾入
入到成塊面貼撚住個窗咁濟

都算啦唉
以為忍受下過多十零分鐘都落車
仆你個街 點知前面有個落斜彎位
望到個彎位果刻已經心知不妙
心諗唔撚係掛 咁樣玩鳩我
我屌 下一秒件肥婆就壓撚住左我
屌你老母 果下迫撚到我想即刻跳車
不過我發覺我連郁既空間都無呀屌

落車之後係度諗
屌！我做乜鳩要追呢架得返一排孖位既小巴

下次坐走廊位啦

d肥人好撚鐘意得寸進尺架，見你坐過d佢就迫埋d

個人認為佢應該係想你插下佢個閪膽

屌啲美極整撚哂啲老泥落張櫈到

會俾條肥婆撞到飛出走廊

屌啦 條肥婆會跟手撞埋出走廊然後壓住你
殊途同歸既

屌 呢樣真
我坐埋d唔係為左比你坐舒服d架死肥閪

肥閪特別自我中心

無肥閪出黎平反

肥婆坐你隔離就去坐第個位啦嘛

佢冇叫非禮你都要劏雞還神啦

肥閪:我壓落你度係你嘅福氣呀 你執到啦死毒撚